白票撚 是 偽命題

有本土候選人
我向佢提出《十問》
佢唔回應 / 回應唔理想
我就考慮其他選項

然後有泛民候選人
我要提出《十問》
佢唔回應 / 回應唔理想
我就考慮其他選項

如此類推

pish